就算大家嬲到爆廠都要留意用詞

就算嬲到幾爆都好 你地打字講野都要小心
幾個post要話殺乜乜 又伏擊乜乜 下面成堆留言跟住一齊叫
你點嬲都好 你都要記住成個連登24小時俾人mon住 你咁樣出post同留言
我肯定你已經俾班人渣cap圖 聽日就問isp o羅你資料 過幾日就踩上你屋企啦
你就已經去左臭格啦

希望各手足憤怒時候要注意 同埋可以o既話拿拿林叫連仔delete post
雖然我係p牌仔 但希望大家冷靜諗清楚再出post

分分鐘係黑警自己post上黎 再自cap

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！

廢老谷極速傳緊連登link